（！緊急！）聽日抗疫黎明正陷入三難局面 要盡快拆解

相信依家抗疫黎明行動有住極大分歧，一係唔搞抗疫黎明行動；一係就個個都郁，直至達成訴求。呢個分歧將會導向以下三個局面：
聽日行動冇人：最冇可能實現訴求，染病機率呢刻係最低（只係計呢刻，之後同後面兩個局面冇分別）。就如過往行動失敗，大量放負撚分化撚$0.5開post放負分化，打擊軍心，無論和理非勇武亦都會對往後行動信心大減，有可能重新出現返元旦嗰陣嘅勇武退伍潮；
聽日行動少人：同樣冇可能實現訴求，手足更易俾狗咬（要記住依家嘅狗只會比1118 poly更癲），又有機會因此染病。跟住同樣放負撚分化撚$0.5又會開post屌人送頭，結果同上個局面差唔多；
聽日行動多人：算係三個局面之間最好嘅一個，最有可能實現訴求，俾狗咬嘅機會亦比以上局面低。不過由於人太密集，病毒互相傳染機率最高，理論上個個做足保護措施可以解決以上問題，只係希望真係個個做足。呢個唔係最大問題，最大問題係於現有嘅分敍下，呢個局面極難出現，好大機會只出現以上兩個局面之一。
不過係現有分歧下，局面三極難實現，就算實現訴求，都難以確保唔會中招或俾狗咬。無論點都好，局面三的確係最好嘅局面，亦係最希望可以達成嘅局面。不過就算出現局面1/2，亦希望可以保持冷靜、鎮定軍心，冷處理放負分化post。

依家想係度討論嘅，係點樣解決呢個三難局面

唔好唔記得仲有罷工呢樣嘢
利申：唔記得咗

透過少數嘅行動迫使全香港人冇得返工
喺政治層面上都試過好多次 政府係冇壓力
最多派多啲警察出嚟捉人 / 開記者招待會譴責我地
藍絲不滿 加深社會矛盾
因為的確有好多人想返工

但係加入公會嘅罷工 團結就係力量
試問如果醫護人員工會成萬人一齊罷工會點
仲要係連續咁樣5 日 政府先有妥協嘅機會
最重要係有合法保障 同埋工會有資金

但好明顯聽日嘅罷工係未有一致認同
甚至乎好多人都未必知道

黎明行動高風險 唔持久 最多咪一日
而且本身聽日已經好多人唔使返學同埋返工
所謂攬炒嘅概念已經喺度
要用手足嘅自由換取啲藍絲返少半日工
我完全唔同意

呢個就係我最驚

唔啱聽都要講
唔好浪漫主義 諗清楚用乜嘢先可以逼到政府讓步

團結一字加入公會 繼續抗爭
我哋先會有嘢揸手 如果唔係政府采你都傻

重開